世紀大難題

「機箱應該放喺地下地下定還是放喺高位」

中間

我通常放係個頭上面

雪櫃入面